工作繁忙，最新官方香港人 拍拖相處時間出爐！

電話應該一日傾一次，每次限10分鐘，唔可以超時。講撚完就算！

每日WhatsApp，tg, signal呢啲隨意，見人覆就講多句，見人無覆就唔好煩住人，人地有時間自然會覆！

每星期見面一次，為時最好午後至晚上呢段時間，必須屌閪，飯只能食一餐，邊到爆房，食咩都可以傾，出街日男方比晒錢都可以。

其餘時間，自己搞掂自己，珍惜自己私人時間！咪係到煩撚住晒，你咁大個人，應該有自己獨立嘅生活同思維，唔係咩都依靠人，要人陪！

做個精明伴侶，保證拍得持久！

係咪要定埋擁抱日

可以考慮吓，仲要定埋抱好嘅時間唔可以超時

一日一次傾電話會唔會太chur
恐怖情人

中國人是要管的

拍拖要拍成咁 咁多規矩
寧願分手享受單身生活

咁又係，格日，或三日傾一次都可以。
唔撚得閒，比如做緊私人野，唔傾都無問題

享受私人時間姐，見面拍拖嗰時咪屌下西大家扮下野懶sweet下咁囉

咁撚樣似SP多過拍拖

無撚分別，咪又係懶sweet下。屌下閪，一鳩樣嘅野，同唔同姐，勿太認真

想搵就搵 想唔搵就唔搵
唔ok就下個
On99999999 鍾意set規矩管人/被管 中國人

港祖生活

幾好

要走好走

留低，為左行更長嘅路

窮人姐

同窮唔窮無關，係專重私人生活，同人格獨立問題

天下女人一樣西，女人是要管的，拯救男人尊嚴

唔打女人已經係最大嘅尊重

肯屌佢已經係

咁一個月可唔可以入紙申請扑一次嘢？

咁大家尊重嘅

正常見面就要屌佢，除非太忙見唔到就無計。
屌佢唔使申請，拍拖包左。